const data = [
    {
      category: "Mecânica",
      questions: [
        {
          question: "Assinale uma das funções do alternador",
          options: ["Recarregar a bateria", "Resfriar o motor", "Trocar a marcha", "Acelerar o veículo"],
          answer: "Recarregar a bateria",
          tip: "Tem relação com a parte elétrica do veículo",
        },
        {
          question: "Qual a função do radiador?",
          options: ["Manter a temperatura ideal", "Gerar potência", "Lubrificar o motor", "Injetar combustível"],
          answer: "Manter a temperatura ideal",
          tip: "Sem este componente o motor superaquece",
        },
        {
          question: "Qual a principal função da turbina em um motor?",
          options: ["Gerar potência", "Economizar combustível", "Manter a temperatura ideal", "Reduzir o barulho"],
          answer: "Gerar potência",
          tip: "Muito utilizada em carros de corrida",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Automobilismo",
      questions: [
        {
          question: "Quantos títulos de F1 o piloto Ayrton Senna possui?",
          options: [
            "Três títulos",
            "Cinco títulos",
            "Um título",
            "Dois títulos",
          ],
          answer: "Três títulos",
        },
        {
          question: "Qual piloto era famoso por postar suas manobras 'impossíveis' no YouTube?",
          options: ["Ken Block", "Carlos Sainz", "Emerson Fittipaldi", "Nico Hülkenberg"],
          answer: "Ken Block",
        },
        {
          question: "Qual foi o carro banido da NASCAR por ser muito rápido?",
          options: ["Plymouth Superbird", "Melling Racing", "Ferrari 812 Superfast", "SSC Tuatara"],
          answer: "Plymouth Superbird",
        },
        {
          question: "Quem detém o recorde de títulos consecutivos da F1?",
          options: ["Michael Schumacher", "Lewis Hamilton", "Ayrton Senna", "Alain Prost"],
          answer: "Michael Schumacher",
        },
        {
          question:
            "Qual o nome do circuito mais longo do mundo?",
          options: ["Nürburgring Nordschleife", "Spa-Francorchamps", "Road America", "Monza"],
          answer: "Nürburgring Nordschleife",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Mercado Automotivo",
      questions: [
        {
          question: "Carro mais vendido de todos os tempos no Brasil?",
          options: ["Volkswagen Gol", "Fiat Uno", "Volkswagen Fusca", "Chevrolet Corsa"],
          answer: "Volkswagen Gol",
          tip: "É um carro da marca Volkswagen",
        },
        {
          question: "Qual carro abaixo é um projeto europeu?",
          options: ["Corsa", "Celta", "Onix", "Opala"],
          answer: "Corsa",
          tip: "Carro compacto e econômico",
        },
        {
          question: "Qual foi o carro mais barato do Brasil em 2023?",
          options: ["Renault Kwid", "Citroen C3", "Fiat Argo", "Volkswagen Polo"],
          answer: "Renault Kwid",
        },
        {
          question: "Quais destes já foi considerado o carro mais seguro do mundo?",
          options: ["Volvo XC60", "Chevrolet Agile", "Honda Fit", "Toyota Corolla"],
          answer: "Volvo XC60",
        },
        {
          question: "Qual foi o carro mais vendido do mundo?",
          options: ["Toyota Corolla", "Volkswagen Golf", "Lada Laika", "Chevrolet Impala"],
          answer: "Toyota Corolla",
        },
      ],
    },
  ];
  
  export default data;